空氣咁差仲呼吸同自殺有咩分別

「自殺」，死後的魂體會不斷重複自殺當天的過程，直到陽壽盡後，再入地府受審

唔呼吸自殺得仲快

啱呀 所以我戒咗呼吸好耐

Office部舊冷氣機日日噴塵，返屋企撩鼻屎都勁大粒

自殺乃違法行為